求救草地鋪地磚

有個250尺花園大約180尺係草地
D狗屙尿屙到D草爛曬又臭又多昆蟲
想將草地鋪地磚
想問下點攪

鏟晒啲草先囉有乜方法

已經起曬草皮
有人話要整硬底D磚先唔會爆
咁硬底要幾厚

剷平個底 開石屎 痴落去is ok

剷左D種草鬆泥，再倒沙+紅毛泥做4吋以上地臺，再鋪地磚，靚仔哂

識唔識點計用幾多沙同紅毛泥

起完草皮同本身地磚高度差五寸

呢家野不可能DlY，要搵泥水師父做，因地臺要鋪得平，一定要用水平尺同豐富經驗

我都想搵師父整但好貴，工加料成3萬幾，加埋磚成5萬

如果一定要DlY，小弟勸你買一呎X一呎以下地磚，越細越好，不要買大塊！到時如果鋪唔平，自己都可以補救

慳咩啊

家家有本難念的經，唉買得個花園你估我想慳咩